講演技，我地呢班日日返工都扮男主角，配角，臨時演員，先至係最住男主角！！！

麻煩周星馳給我地連登巴打，
最佳男主角